返六日圍爐區

告2&b虐畜

麻友係畜

見到topic就想笑

樓主渣ga

屌你老味工作死全家

崩狗

屌

唉

唔計樣 ， 其他ok

jg狗

笑你老尾咩死老坑

講真冇我地返六日你班廢青飯都冇得食

飲住茶笑你班廢青

抵啦

放一點牙

樓主開足7日